有無人嘅細佬妹唔肯做家務？

食屎啦
屋企你無份嫁？ ！

利申 藍絲 有個懶到無自理能力嘅細佬